第一次獨遊去新加坡求指點

嚟緊5月尾想去新加坡旅行
四日三夜
自己一個去新加坡會唔會好危險？
有無咩地方係必去必食？
帶5000HKD夠唔夠做 聽講新加坡洗費好貴 （已訂機票酒店）

自己比較鍾意睇景/行market/博物館多過shopping

利申：對新加坡0認識

LM

補充番：酒店訂咗係市中心

因住悶親

聖圖沙必去

點解

謝謝 jot低先

5000好豪啦, 新加坡大部分野食都好平, 我覺得平過香港

Geylang

$5000 hkd 都夠既 , 除非你日日都食得好貴
新加坡 好安全

geylang lorong 16, well trained

好安全
12點幾係條街自己行都ok（講緊nus個邊）
5000hkd唔夠洗？你日日食蟹？
係market食海南雞平到hihi

唔危險
歷史博物館同亞洲文明博物館值得去
比香港好太多

我當年同friend去組屋區鳩行+食大排檔
順便睇埋HDB hub啲展覽+city planning hall
對佢地房屋政策、城市規劃有興趣可以去

同草根書室個員工吹咗個幾鐘頭水

如果冇去過周邊地區例如馬來亞、印尼可以去little India, Bugis, 牛車水鳩行感受下種族政策
有去過可以慳番

如果覺得悶就去聖淘沙罷啦

如果會去多博物館 可以去chinatown(牛車水）既旅行社買平飛。
chinatown 都有平野食 , 好似旺角女人街咁
同埋chinatown 有一間 找換店 都幾抵

利申 : 之前係新加坡 exchange 左半年

上年八月都毒遊過新加坡三日兩夜
用左三千幾港紙 (唔計機酒)
主要都係食野同交通同一啲門票錢
我覺得四日已經好足夠 真係無太多野睇
同埋真心好拎熱

利申：吃貨 死港女相機食先種

聖淘沙入面有個水上落園，足夠玩半日

原來三日兩夜夠ga啦 分享下去咗邊

我仲唸住去到博物館先買飛

謝謝分享

諗住拎$1500 4日唔買野

去旅行社買會平過現場買
Chinatwon 個商場有旅行社（係地鐵站隔離）
順便可以食埋松發肉骨茶

夠用咩 車費門飛果d點夠

okay wor 肉骨茶邊間好食

legoland雖然唔算喺新加坡

我好好奇你個市中心即係邊度

但d交通好煩
係馬來西亞d的士佬唔跟錶
同埋佢d巴士好疏丶唔係好清楚要點轉車

up錯 係市政廳附近 book果陣個website咁寫

好緊張 自己去旅行 仲要係超級路癡 考埋個final真係要做好research 好好咁plan下先得 費事柒下柒下咁 如果得閒可能會開下po咁

睇番地圖間hotel係係Middle Road果邊

Show Blocked User - 大到睇唔到

而家黎可以食榴槤

做乜事

考埋個final先啊 就係唸住打完個boss 自己去個短短地嘅旅行 獎勵下自己

門票唔知 車費頂盡30蚊坡紙 買tourist pass啦

palau ubin 租單車
去merlion park 順便去埋人數附近圖書館
去唔同屋邨入面嘅hawking centre / 街巿
買ez link.... 方便撘巴士
去舊商場/區
行山 沙灘

9行
買花灑頭

即係bugis果邊
去邊都方便啦

我好鍾意去小印度下一個站果個大到喊既超市行

你唔好shopping就睇garden, Singapore 有唔少garden
zoo就睇你有無興趣

食方便你去組屋食food centre可以好平又好食
使費就你預一支水都兩蚊坡紙，去supermarket買定貨自己補水

做乜鬼花灑頭
btw thx

去到果陣應該好撚熱？ 真係買定d水補下先得 Thx for sharing

newton food centre d野幾好食
另外可以望下the original singapore walks 佢地d團幾得意
亦都可以去食下蟹/榴蓮 （前提係你要有朋友一齊

毒遊 好想食蟹

會有日去環球影城 我都唔知 最多係個到禁

無野既 自己去先爽

環球影城可以Chinatown Point搵天宇旅行社買 佢哋Facebook有報價 仲可以其他景點買套票
入聖淘沙島 坐單軌$2 巴士$1 行入島免費
𠵱度交通Tourist pass就唔包嘅

有冇人介紹邊度食蟹好？同屋企人去
搵到無招牌同珍寶

去賭幾鋪

牙籠

獨遊必去

唔該唒你我五月去
我有諗過kkday買票

同求

去到新加坡大排檔食少少野上馬拉玩

龍海鮮螃蟹王 Mellben Seafood

蟹一個人勉強可以食到一隻既 不過應該會飽到上心口

係全年都熱架
我一月去只係涼少少但都係熱

想平真係第一日去超市入定家庭裝再慢慢用

交通方便沿mrt玩，必要時就搵定巴士路線

已經幾個巴打叫你去天宇睇，我都係天宇買門票

仲有新加坡手信，多數係肉乾(好貴)，同斑蘭蛋糕(樟宜有架啦，臨上機先買都得)

食過 黑胡椒蟹 有一個蟹湯米線咁唔記得叫咩嘢

新加坡熱得嚟係爽，30幾都唔會好似香港咁黐立立

大排檔食野超平。4蚊坡紙一碟海南雞

天宇旅行社
好平
我都係nus exch左4個月
連Ford 汽車廠都去過（日軍侵略博物館）

樓主要去pulau ubin踩下單車

好似去jurong east買車飛答車去sgp過關
之後坐架legoland車去
係好疏 你可以坐架個到去JB個頭先轉legoland個架

係
無咁焗
但我個時成日3 點左右同hallmate踢波真係覺得脫水feel

我都想去 想緊 未知做唔做到

用klook book 門票

有冇興趣一齊去National Gallery或者其他博物館？
我搵唔到人一齊去 自己一個去好似on99咁

長居新加坡，星期六日可以去，1-5要返工

上年七月去左，想去多次！
好鐘意新加坡！

新加坡都危險, 香港咪唔出得街?

熟食中心食野真係好平, 係玩先貴

新加玻熱到on99,又濕，一星期落幾次雨

上次去無落雨喎 但真係熱 5月去

嗚啊

身邊d frd話去一次就夠

唔係乾熱咩 最撚憎濕熱

1月至4月ok
5月開始唔開冷氣真係熱到醒

# 一個人都可以好精彩 好好玩 其實主要去散心

去過哂

起行啦 絲打

4月5月好撚多雨
有次傑志去新加坡打亞協
我想去睇
但水浸到postpone左幾粒鍾
梗係留係hall

謝謝八達 俾咗好多意見 長知識了

好似有間叫做天天海南雞飯出名 聽過d frd提及過

上年去4日，淨係落左一次雨。
不過落雨嗰日係去動物園（有白老虎睇！），睇到一半落到勁大，焗住要走。

自

彩色益多呀仲有

好靚！
上年去嗰時淨用iphone 5s影相，影唔到靚夜景好慘！

物價比香港高
有啲舖頭識講普通話
不過識英文就一定無問題
上次都係一個人去 覺得悶悶地
不過聖淘沙島係必去
之前住係薰衣草酒店
記住係好撚熱 係好撚熱

如果去環球影城記住早啲去
一入園就好玩 Transformer
唔係會好多人排隊

中午 12 點到 3 點會熱到唔想出去
記住plan行程要計埋呢部份

想睇夜景可以去魚尾獅個邊睇埋 light show
或者搭一次摩天輪都幾正 1round 坐到半個鐘
Gardens by the bay 夜晚都會有 light show

去咗兩次到而家都仲係好想去

拎多幾條底褲去。

星期一至5唔駛排
2個鍾玩哂成個園啦

剩坐去左日間zoo
無去river safari 同夜間zoo

香港旅發局班廢柴全部可以炒得！
到呢一刻都仲食緊老本，對比之下做野只係好少。

巴打影得好靚啊
我到時唸住6s加自拍神棍就算啦

紙底褲唔洗煩

我成日一個人去睇戲，但係一個人去博物館係另一個level

唔好去天天，係好食，但係好食程度唔值得排咁耐隊
雞飯我推薦bugis 津津

你係香港食唔食到4-5坡紙(~25HKD)一餐lunch連野飲？

睇頭兩句已經知道廢
人地叫華語 你問人識唔識講普通話冇人會理你
而D鋪頭只要華人開就99.9%識講華語
你個"有啲"都幾大下
然後sentosa唔係必去,熱又冇香港夏天咁辛苦
完

我都係5月尾去，不過就全家一齊

諗緊抽唔抽一晚去叫雞

去金沙，show passport唔洗比入場費，相反本地人要比。

咁你就可以贏在起跑線，分分鐘變誠哥

你個名

合家歡旅行搞埋d咁嘅嘢

當年第一次同屋企黎 都識左個local警察
晚晚趁屋企訓晒,佢揸車黎酒店兜我出去游車河
然後第二日D行程有D前一晚游車河已經去左

聖淘沙下坡車好好玩

聽講有泰國馬拉妹食嘛，想試下

拍拍拍

點識個local 警察

屌 個陣短衫短褲都熱到痴哂線

咪撚玩啦 你講緊個啲係平價熟食
係Food Court閒閒地都7-8蚊坡幣
連麥當勞都貴過香港啦
計物價既係新加坡高過香港架
咁華語係咪即係普通話呀
講華語就變高級咗

天天要5蚊一碟

去牙籠

可以試下睇一些在香港少接觸的東西，例如，軍事的博物館/遺址！但唔好期望好好睇......

ON9到 華語同普通話都唔識分仲咁大聲衝出黎柒

岩岩先係你所講既food court食完碗laksa連可樂 $4.5 爽呀

淨係得CBD同orchard road某幾間大集團food court先要$7-8
orchard road識搵都有food court $5-7

我頭先係food count食左油雞飯連拉茶先$4.8

去jurong east睇幾好
exchange 學生都有平
d cinema勁靚
bugis就好q貴

博物館我去哂咁劑，郵票個個幾正咁但要10蚊sgd

food court唔貴
好似clementi mall都好平
食湯連飯(食得多會瘦哂)

但係真係唔夠飽
唔加飯既話
加飯又要加錢

lm諗著都係毒遊新加坡

散心認真得
去個陣起碼會唔記得
雖然返到香港又會諗起

近little india有間sungei laksa好好味

唔提供筷子個間？

我覺得冇乜特別
可能對laksa 無所謂
份量唔夠飽

我仲食左幾間出名既，roxy同加東laksa 我最鐘意呢間

一個人去博物館會有咩問題
Plan左三個博物館月尾毒遊去
最衰reddot收左皮

四月尾都有段時間自己係新加坡 LM

walau eh

有聲